估唔到仲有機會同你合照，對上一次同你合照已經係10年前了。。

今晚我好放鬆，多謝你

狗
同邊個？

初戀

吉妹心情好番未?

咪又係咁

咩都唔好唸，玩得放d

狗同初戀翻撻？

冇呀，我同佢唔適合拍拖，性格唔夾

有無打返場波先

肥絲幾時再開貼喺街見到嘅靚仔下集呀？
我上次睇到濕哂

肥絲又變番女兒身

我跟他人更合襯。。。

初戀10年前 咪真係好似先初戀

中學一定要拍過拖先爽YY

我係十仔

你噏乜9

你有冇睇果個廣告 個電話顯示對方個名係十仔囉

冇計啦，細個果時好毒，雖然而家都唔好得幾多

出黎食個飯啦